世界其實好黑暗

好辛苦啊 點先保護到自己

哦係咩

你講得好啱

都一把年紀 仲點變強